余文樂ig正式改名！

變成lok777

笑死

唔俾人笑

Smile

?

法文嚟

send比仇家EDC打靶

中5畢業 識晒26個字母已經好好 仲拼埋比你想點

洛囝英文excellent 唔怪得咁多囡囡鍾意佢

CLOT 唔知會唔會出件 smilegood衫

好多人唔識burning rose點解
法國人最講浪漫 幾年前去聽當地人講
男方激嬲女方 好多時都會燒玫瑰
代表想對方smile good again

我小六生都識啦

係咪解好笑

樓主平時mon住

樓主就係edc

又炒車

就算漁民樂做左柒事,都唔會夠毒撚個樣柒

擺明係你炒車啦

又炒

炒上炒

點呀 架車炒唔炒架

一乾三濕法國版

即刻有人留言叫lok777

繼續吹jpg

smile good? smile well?

樂仔係美國打左咁多年nba啲英文會唔會廢得過你啊

笑左乜Q "burning rose" 都有人信

樂仔話smile good就smile good啦
遲啲一街潮童就個個著件smile good tee
同you seem like fun變潮語未一樣

法國人鐘意燒香蕉俾女友
希望對方smile good
好似係

留名待笑

留名

牛屎飛唔識英文係正常啦，有幾出奇

柒撚到

等睇edc屌打佢

點解你地要係咁針對漁民同黑鮑

kongyuki好似好有錢 有咩人知咩來頭

冇

樓豬陳冠希真人？

乜lun嘢都想知一餐?

係咪炒車
打死火燈

難分真與假

啲人成日話美式英語同英式英語好大分別 今日終於明 真係活到老學到老

樓主

咪係 知黎有乜撚野用
冇人想知呀

牛屎樂英文係咁架la
你要求佢有EDC level冇得比ka woo

咪打樓主臉啦

打定死火燈先

條女幾正

你老母係咪做雞 我都想知

快d send比希哥啦

大陸人大陸中學/小學
有錢/比人包黎hk讀女拔
同圍旅行

邊個黎？edc就識

打你老母臉呀用埋曬d蝗語

學埋啲黑鬼英文

之前EDC有個interview

講番淫照同時裝睇法真係同牛屎樂差幾十條街

連登個app自動覆咗兩次

snoppy dog??????????

IM SAYING YOU SHOULD NOT BE HERE

如果你係漁民樂
你會點兜

你都唔差姐 柒頭

屌 真係難分真與假

隨時連byredo都唔識讀

睇到都覺得柒到搵窿捐

假撈單野佢點應付
今次佢就點應付
oops提起舊柒事

nba式英文你識條春咩

冇興趣sor...柒頭都吹奏

咪撚戇尻啦 你老母做雞添

利申 識佢真人 份人幾nice冇架子

人哋老豆係上市公司主席 使做雞？
你全家上上下下做雞就真

雞你老母呀 唔係事實唔好亂講呀 了解人地咩背景先話人係雞啦

屌 關我撚事咩你老母 叫春返你老母個西度叫啦

smell good都錯 , 正確係smells good

唔通你係個隻臭雞？

無讀過書係咁上下

你老母爛閪未？

講post講lok777你班撚屌講條女做乜

你老尾 笑緊fisherman 咁撚鐘意轉移話題做乜撚野
無人想知條女既野呀
你返你老母個西度叫春啦

auto correct 小題大做

行撚開啦死臭雞 喺度刷存在感
無人想知呀
而家講緊 fisherman

我諗一定係雞！！

高質撚狗

極度懷疑條元朗牛屎飛請左大批打手幫佢講說話
每次有不利消息就出埋啲低B NBA笑話
今次就扮鬧交轉移焦點

正皮係比佢隻香薰蠟燭

點轉都無用 信唔信瓊jer遲D就開post笑柒佢 到時一樣大把人知

smile good 歌黎架on9
(格硬google 到)

咪出黎獻醜啦

喺美國打左咁耐波英文仲係咁差

Edc過億
樂仔啲車重供緊😂

佢講野OK架, 只係寫差少少 (好多外國人都係咁)

住左法國幾年都未聽過smile good
吹撚到

笑得好！！哈哈哈

smile good? 你想講good smile 吓話

新一乾三濕

依句啱聽

牛屎飛

可能係佢潮牌副線新名

余文樂會唔會吹大左

上面條大陸妹想上位 無人想知 唔好再po啦

你估條牛屎佬
拎呢個做解釋
到時真係好好笑

條女對腳

撚得好啊巴打

D毒撚好留意/研究d ig男女背景

唔識英文好心就打中文啦

有咩問題? smile唔good咩?
樂仔我撐你呀